召喚滙豐巴絲

今日收到CSO offer 問我想喺邊返應該點答
應該揀忙d定冇咁忙 最後答左
黃大仙
新蒲崗
沙田

up

Up